[全部入黎討論] 一定要諗好如果818有公安殺警 我地要點拆

風聲大到咁我相信唔使我講，大家都知道818好大機會有人殺警，而嗰個人好大機會仲要係公安班扮示威者，所以一定要拆掂佢先！
萬一真係發生左，我哋都有個準備呀嘛！

我有諗過，佢應該會用遠距離攻擊黎達到佢目的，即係例如扔汽油彈，用遠距離射擊嘅武器，因為咁樣做左之後好大機會走得甩

推一推先

直接搵證據最實際

示威者連玩火都未夠膽，咁快殺到警？

睇大陸人對64既睇法你就會見到
佢地覺得64係美國人做既
因為當年既學生領袖都拎曬綠卡走左
呢加中共係咁屈美國係黑手9成都係呢個原因

佢哋團體行動，殺完就光速走佬，應該會有人安排添！
到時證咩據？ 你有示過威嘅，你有出過嚟嘅，全撚部捉晒返去毒打
到時唔係都俾佢屈到係啦

我係要解決方法，而唔係睇法啊師兄

sor
can't help
不過有個建議係
仲唔訓 聽日實唔夠體力
早D休息 一陣見

我覺得
1. 818唔好有衝擊行為
2. 見到有裝備既人就上前問下佢香港既問題(E.G 香港有邊兩間超過市場) 去CHECK佢係唔係鬼 同識唔識廣東話
3. 海關話佢地全部都有紅色,綠色,藍色 手環 ，要留意有冇呢D人

只可以對身邊發生既事提高警覺，一見倒可疑既行為就，好禮貌咁要求佢表露一下身份，大家被懷疑同懷疑人既都盡量保持冷靜
除此以外，真係諗唔倒其他方法

到時我會返屋企等解放軍入城，睇下邊個中計

如果無解放軍嚟，下次遊行黑警一定驚到仆街

第 一點唔到我哋管到， 第二點我覺得OK，第三點我覺得唔係咁多人知呢件事，可以傳開去
師兄你啲諗法不失為好提議

其實你呢個方法係好好，不過都只不過係預防呢件事發生，我想真正討論嘅係萬一件事發生左，應該點算呢？

師兄第一，由萬一發生左實景事件之後到到你返屋企，都唔知會唔會成功俾你返到屋企
第二，到時全部人返晒屋企，運動會失敗，外國冇原因可以過到嚟香港幫手

推

除左要將呢個可能性形容得簡易啲，然後反文宣返班狗到，如果唔係好難防。

可唔可以係事前揚都人人都知，揚到佢哋唔夠膽亂做嘢？

趁早推

聽日818遊行一定要Loop聖詩！

推到有人拆解

遠離現場 返屋企訓教

已經遲左 一早要文宣到周街都講 咁距地先會多啲顧忌

push